是日鰻豬莎華大餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。

1

賣相要加油

儲到未

5

我嘅賣相搭救

草俾自己將來

可惜

你既賣相係邊

好餓

豐富羊

i am your future

我唔食羊

藍店

紅茶啲野麻麻地

羊 叫我萬珠莎華

非 我同太子爺係親兄弟 大家交換底褲著

係紅店

幾錢

黃藍不解之謎

鰻魚咁細